有無手足可以整合晒所有曾經失縱搵返既事件

我記得荃灣唔止一個女仔失縱之後搵返
我記得有單係個女仔係荃灣失縱，然後佢屋企人開post，之後果個自稱屋企人就話平安無事無再交待咩事